全盛時期既侵侵夠竟可以贏幾多次？

五毛哥是個傳說

但侵侵永遠都唔夠中國嚟

因為中國點都會贏

愛國等於愛中國？ 定係你潛意識入面已經將「愛國」定位「愛中國」？
邊個先係五毛？

侵仔撚到雜棋王頭都暈埋

睇多啲

一幅唔夠兩幅

起碼佢係總統 你只係鳩噏
贏咗你先

睇兩幅唔夠睇三幅

五毛720S

夠未?

喂，，唔好話五毛住先。幫自己辯護下

倒果為因
因為佢係五毛所以我先覺得佢係指中國
唔使旨意搵到入到我

我入面有哂link有哂片
有邊樣唔係事實
如果陳述你唔鍾意聽事實就係五毛
我好樂意充當你地幻想出黎既敵人五毛